袁國勇 正式黑化外露 (陰性之臉儘現)

咩叫黑化外露？
我只識黑鮑外露

邊個俾負皮

白袍先至係魔力嘅高峰

而家只係過渡

白袍 佢應該巡房個陣先着

邪惡歌德版袁國勇

終於有新褸著

件衫唔同咗

升 lv 兼黑化

手足黑

12鬼月袁國勇

有無人幫佢化個歌德妝